【民調】有幾多人今日有罷工？

：罷咗，唔罷唔得
：冇罷，唔敢

：依家先知有呢件事

成街都見唔到一個人戴口罩
如果連咁小野都做唔到
就唔好學人話反抗

咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

排隊排到咁長 車又塞死哂 唔罷唔得

香港人
罷工
唔好玩啦
叫你地起身晨運又唔見影

：依家個局勢咁樣唔敢搵自己份工較非

真

：帶口罩都唔敢啦，仲點敢係黨鐵搞事，唔驚俾黑警拉返去咩

手停口停呀
游水都要游返公司
老細你睇下我幾上進對公司幾有歸屬感
垃圾港豬
打果份閪工得果萬零兩萬蚊
當正間公司係自己開咁
做十年都係果個位

不如問下有幾多人被罷工

要我今日若無其事返工/帶住口罩返工，都覺得係自欺欺人

冇罷，好鐘意番工

罷左

梁天琦票倉 將軍出馬 代父從軍

借位推下po 多謝手足

又搞自己人唔夠文宣 一定唔自己on99罷

：下次搞三罷唔該早成個星期講，等個風吹到老細都知，請假都黎得切

成架巴士得我一個戴口罩，咩料呀依家

屌 早起真係好難

仆你個街 講野十足十我老豆咁

我覺得成日話手停口停既人根本就係為自己無儲蓄搵藉口

真心要多啲文宣呀

有冇相睇下

係連登都要講大話為咩

如果個個都好似你咁諗就好

罷咗 但係宣傳好垃圾

罷左 嘆緊早餐

罷唔係問題，做d咩先得嫁？

上次三罷有成個星期時間煲大

做多啲文宣 叫人一齊罷

咁樂觀

下晝齊齊罷工去商場大合唱？

都好

谷行佢，仲有18區集合地點

唉， 遲左十五分鐘

點解每次d投票
正方同反方後面都要幫加自己認為係咁既理由

冇罷，收唔到罷工文宣...仲要今日架巴士仲多人過平時

home office 叫唔叫罷工

罷咗要眾埋一齊先有新聞，如果唔係大家唔敢罷

office已返左9成人

岩岩上咗熱門

冇罷，成績緊要啲

唔係全民罷工嘅話罷工根本只係自己玩自己 罷完=冇罷 翻工買下裝好過

罷左
教育界

咁你講你睇法囉 好多人淨係投票架麻

屌你

無業遊民

支持罷工

罷左

依家有六十個投咗罷工，大家不如lunch time 出黎集會？

中間仲有個遊行

張床唔比我起身
罷佢老味

70了

佢意思係你加哂理由 只會搞到人地唔想投，因為唔係人人認同你的理由。

其實我都想問

旺角啲交通燈爛曬 而家路面勁塞 多謝勇武🤘🏻🤘🏻

sor lo 學生返intern，真係冇儲蓄

口罩都唔敢戴
懦弱到死既香港人
點敢罷工呀？
肯請假都執到啦

罷到咪罷，人工已經賺得豆令咁多，唔返工邊到有錢捐俾前線手足同記者?

誠實回答，準時番了工

乜今日有罷工咩

雖返了工，會課番多d金

點解完全唔知罷工既？

被遲到，相信會比平日遲2-3個鐘先返到

得一個人罷有乜用？

我啱啱搭車有兩個人戴

已罷

之前次次罷咁濟
集氣一次多人一齊罷再叫我

感覺到市面少左人

成朝啲tg group個個喺度屌哂鬼無車搭番工番學
真係奴性重

起左身返學，排左半個鐘條隊都冇郁過就返左屋企

我講緊成日屌緊後生仔既廢中廢老

罷就唔罷 放工就搞18區 每日如是 首先玩到警方無體力

晏晝有冇活動

黨鐵開撚返點樣被罷工呀

無返

呢樣嘢真心嘅
而家返工都係想搵多啲錢去捐

全公司返工

全公司返齊

屌係喎
口罩都唔敢戴

真心，無錢再罷

講真罷工無活動不如戴口罩表態

成架地鐵得我一個人戴
On9

日頭返工夜晚夢遊假期又夢遊

贖罪券
一早做到全港大三罷到政府跪低嘅話
仲使乜撚嘢捐錢

依家先知有罷工............................................

罷工又好，塞緊車又好
Twitter, 文宣 都等緊大家

唔係唔敢
睇下有咩impact

1/10開槍罷到而家

暫時被遲到

罷咗，早咗起身屋企整緊早餐

全將軍澳罷緊

遲早中

真係唔知有依件事

再罷鋪頭執粒冇錢捐

Push

日日都罷咩 上星期已經罷咗

Tko無鐵
塞到仆街

Too 射波了

SL計唔計

三罷係有D香港係水土不服

我地咪搞其他lo

抗爭多元化 ...

之前罷過幾次都冇人跟 今次就留返下次大搞 但依家重未返到公司攞正牌遲到

用咗AL罷！

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

罷工唔夠時間宣傳同連登罷工有咩分別
可惜永遠有班人唔用腦 唔明咩叫狼來了

講乜撚罷工
全民口罩都未得啦

個個都怕得自己on99咁罷工 結果冇人罷
起碼都要搵幾個同事一齊做先

香港人都唔撚會罷工, 哂鳩氣
利申:之前每一次都有罷,經過最近上一次開槍事件後都有罷
去左添馬集會,去完真係得啖笑. 話等D人收工先黎集
咁就唔撚叫罷工啦屌, 我真係心撚淡哂. 以後都唔撚會罷

不如咁啦，有冇罷都好，lunch time去各大商場叫口號，務求令到一眾上班族見到，make noise！

一係唱歌，一係口號
不要嗌：香港人，加油
嘗試嗌：香港人，罷工！

本身放假

下次早一個月吹雞啦

=_=再吹三罷 同吹集中大遊行影大合照冇分別

罷工真係要提早好多宣傳先得

係時候要好好咁組織一次三罷

香港人的良心？
人渣藍屍黑狗加埋至少有三四成。
另外二三成係豬。
浄番三成人有良知，不過冇膽嘅佔大部分，可能佔八成，怕冇錢供樓養自己老婆仔女，得番幾十萬人，學生佔一半，至多罷淉，仲有咩人罷工？

班義士都要返學返工 唔係點解依兩日點解要所謂休息一陣無鐵返學返工點算

一直都唔推搞三罷
成本高得黎又冇成效
係有d唔知係鬼定係冇腦既人一直出post 推

睇下 今日又衰左啦

有幾衰
將軍澳人聽日再2,3個鐘都出唔到市區好快就放棄番工啦
要自己罷工就無可能 被罷工就個個都想